荃灣友請入！！！！愉景新城10點就會栓門！

睇時間be water!!! 加油！！！